$4500月租20呎太空艙 成年男性無法坐直 享受香港式共居

依家共居遲啲共妻